
                      Para mi más bien son los 3 fantásticos, ya que Mr. Fantastico (Ioan Gruffudd) es más invisible que el personaje de Jessica Alba. Jessica está bastante desperdiciada en toda la peli ya que es más bien un reclamo de belleza... no explotan sus capacidades interpretativas pero aún así en mi opnión cumple muy bien durante el transcurso de la historia. Y llega el turno de los 2 fantásticos que más brillan en la peli: Johnny y Ben. ¿Quién no se divierte con la relación amor-odio de la Antorcha Humana y la Cosa? Mientras que Ben (Michael Chiklis) es un hombre responsable y con las ideas bien claras que toma siempre el buen camino Johnny (Chris Evans) es un joven de mente loca e inmaduro que simplemente quiere vivir la vida sin pensar y sin preocupaciones. Ambos son grandes intérpretes que conectan con los personajes. Y ahora le toca al villano de la peli... Doctor Doom (Julian Mcmahon)es una persona fría y calculadora que básicamente solo piensa en si mismo y le importa un comino las personas que le rodean.
La verdad Marvel ha madurado mucho... el actual universo está años luz por delante de este, pero si quieres entretenerte no tienes porqué preocuparte, te va a entretener.
        
            